離開祖記 踢多80年

撲救未曾改變

仆街死未

昨日第五在明日第六

為何尚要 眷戀爭四

就架啦佢

咩叫撲舊？

死259 叫左會員摩佬屌爆你

我針對既係獌迷

好彩我真皇

師兄早

你真獌

真名王

希望會員巴禾聽朝提你起身返工

肉酸

離開祖記 踢多80年
樓主回錯sor9
昨日爆閘講屁馬唔入
為何尚要叫秦始皇

冇隻字岩音

牙路改歌真係有一手

泰b回塘sor9

4259

泰b而家成個錄音機

離開灶忌